差d壓死人，條差佬淆到仆街

Dklm
個義士點
驗咗傷未
記者朋友有冇片😭😭

蘋果有，救左好耐先起到身

求片

Facebook live大約5點半左右

推到有片

push

2:49:00

請對照佢哋嘅衣飾
佢哋就係打到人哋重傷嘅幾個人

背對鏡頭就係唔小心跌左彈匣嘅灰衫狗

呢件事同埋唔見彈匣係上下集
你哋對照下佢哋嘅衫褲
睇返呢度